[電腦高手救救我]換display card後不能開機

我琴日就將我電腦display card既 hd6850 換左 藍寶rx 480

換完之後，好順利開到機 仲上到youtube睇片，不過好卡

之後我就諗住裝驅動啦，放隻碟入去之後就出現哩個畫面
啲字都未show哂出黎，就熄左機(無重啟)。圖係網上偷，所下面字係唔一樣

咁我就重新開機，發現桌面都未去到就自己上熄左 or 又出番上圖既一半又熄左。

咁我就懷疑自己牛無力推，因為都四年

我蚊剩電源同mon線。第一次係入到桌面，咁我好開心咁插番啲線諗住洗機。點知又熄左

咁我又懷疑張新display card 有問題，我蚊左佢個8pin 線，用內顯，但都係照熄。

咁我就曡埋心水重裝啦，去到用內顯到bios用手指重裝，點知都係照熄，都無行system都熄？當場吊老母。

其實應該係撞驅動，但唔知點解搞成咁

宜家真係唔知點算，利是錢拎哂去買card & game

我cpu i5 4460
主板 B85m
牛 用左四年既 520w 80plus
新卡 藍寶石rx480
舊卡 技嘉hd8650
ssd一個
hd一個
dvd機一個

救下我啊巴絲們

救救小弟啊

試下拎走啲ram , 用擦膠輕擦金手指,跟住插返一條
同時拔走火牛線, 攞走底板上面粒紐扣電, 等5分鐘還原,再開機試下

都係唔得 人生無希望

高手呢，心好痛

藍mon不在乎 超爆左 壞ram hhd有問題
但你一換完卡就咁 似張卡有事
有單拎番張卡去換啦

部機係自動重新開機定係突然熄左?
你轉內顯有冇攞走張顯示卡啊?
問朋友借火牛試下啦

1)係自己熄左
2)依件事好蠢，因為細機箱，大卡，拎唔番出黎
3)無朋友

唔似張卡有事，因為一開機我用cpuz check 過

用onboard 會唔會藍？

我之後嬲嬲地全拆全清，搞掂左

唔該哂咁多個大佬，雖然到最後都唔知咩事